可唔可以比我上一次熱門？

求下大家幫幫手等我呢個post上一次熱門
上到既話去譚仔開party

Lm

一理通

明白了

不如上到熱門你捐錢啦

自爆咪上到囉

可以呀
利申:上過2次

我一次都無

無人識你喎 人起朵你起朵

自貼自爆然後屌全香港女係臭雞就可以